今日晏晝去觀禮，以為朋友雙囍

晏晝去觀禮，咁好多人同新人講祝福說話啦
有個教會既人講：
你地從今日開始唔係1個人面對 係3個

然後我心諗：嘩，有咗都講出黎

點L 知話係上帝

嗯

戇鳩耶撚

搞下氣氛姐